咁多位巴絲。711 tvb6點半新聞有乜失實報道？

通訊事務管理局要。感激

推

711定721定722啊

比撚曬佢啦

7 11

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見